上星期入左772 , 有貨既師兄 大家睇幾多?

邊有得入右，你入到我 你

肥絲有越毒賬外？

Show Blocked User - 肥絲大隻

79.2 食左了 :>

72放咗

好大打擊喎